# standa20kva3phadai260v

Ổn áp 3 pha Standa 20kva dải điện áp 260V sản phẩm chính hãng do công ty cổ phần thương mại và sản xuất Redsun sản xuất.
Ổn áp 3 pha Standa 20KVA dải điện áp 206V – 430V giúp ổn định điện áp 3 pha làm cho máy móc các thiết bị điện luôn hoạt động tôt·